餐廳啲座位越嚟越逼

法國呢排周圍啲餐廳都整到啲位越嚟越逼，連行過都會hi到人地櫈背有時仲要四人位夾硬塞六條友落去，完撚全係無辦法坐定定咁食完餐飯

試過谷鳩氣食過第間，但九成餐廳都係一撚樣

到底係咪比人加租加到要咁樣圍皮

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳